有冇人譚仔堂食都會叫佢分湯?

當沾麵咁食 即刻升格十倍

ching識食
下次試下先

會唔會比阿姐屌

chisin

叫個豬耳，用豬耳同麻辣醬撈米線

三哥咩

見過有人米線撈炸醬食
其實好唔好味

試過叫佢面一碗 湯一碗 9菜一碗 芽菜一碗
冷肉一碗 墨演一碗分開上
個感覺好似食緊自助餐咁
好feel好多 大家下次可以試下

好味到仆哂街

叫過佢走湯, 唔比,
點都要少湯係度

d阿姐實係入面屌哂鬼
屌哂鬼之後就

好撚油